警員於4:38pm吞槍，沒有違反堂食令

6:00pm打後就違反堂食令

屌你，笑左，笑埋右，you won..

不過佢琴晚離開警署果陣無掃到「安心出殯」CR Code嚟check out呢 評語：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」

佩服、佩服

人地rehearsal緊含撚啫

有無比返子彈錢？
又走數快？

食完茶點，食埋子彈做甜品

但新聞報話係轟太陽穴 (好似係 唔包fc)

但違反左口罩令

只係外賣自取其咎

抄老納

笑撚埋中間

粒子彈我有份俾錢架屌
公器私用正仆街

食完野冇戴返口罩

建議涷結家屬資金，以便追討相關費用

係咁下次唔好啦～

你個仆街仔又幾仆街

有無帶住口罩食先

蓮子羹嘛

係唔係買咗開心浩園餐

警署都唔係食肆

狗唔係大哂既咩

點解唔全家一齊食呀

狗屋有飯堂

唔受監管

啲黑警咁高人工都差人周身債

想知佢份長糧係咪歸家屬？

好撚幽默呀弱智仔

既然喺長洲
點解有魚蛋唔吞
走去吞子彈

仲要吞得咁急

咁認真jm9

講咗幾次就悶啦

進食後冇即刻帶返口罩已犯法

其實佢原本想食兩粒子彈，但係食完一粒之後佢已經死咗

想知粒子彈有冇受傷

六點後要外賣回家呑，也可以的

你介意？我唔介意捐三萬二千粒子彈錢啵

有冇用酒精抹過先吞

狗真係唔衛生

壽終正寢

今次一定收左美國佬好多錢

樓主個標題咁似PPRB 講既野

唔知佢夠唔夠飽呢？

食野點戴口罩啊

可能食左粒魚蛋大粒得滯吞唔到, 想試下用子彈推粒野落去囉

哈哈哈哈哈哈

死左呀!!!!!!!!!!!!!!

有狗死左呀!!!!!!!!!!!!!!!!

PR, MON PO狗, 五毛

見到未呀????????????

有冇聲出呀????? 死左呀你地個狗雄

食太陽彈

第一個講就好笑

樓豬就 N 個講, 個gag 就臭撚哂啦

想知有無check下佢係咪陽性

算唔算地獄

梗係唔算啦黑狗死得好

明顯食野果陣冇送兩啖水落肚, 啃死左

阿SIR食野唔洗你教

真 琴日已經見

特區政府已予以譴責

訓示咗有關警員未？

開槍前沒有足夠警告，又違反警察通例

打包咗啦

犯罪份子仲想有長糧？

D狗咪又用返啲子彈去射我哋
你不如捐錢畀防止（黑驚不）自殺協會

之後講嗰堆
只係為呃 like 而呃 like
上連登都要呃 like 都幾撚 on9

有冇渣狗精液先

呑子彈宜家唔好咩
不知幾好！
聽講好好味，
招呼多幾位狗隻試下

都唔知有冇擺低錢！想完唔俾錢 正仆街
建議政府派人落陰曹地府追討！

依家仲有長糧？

佢地平時射把 幾錢粒子彈？ 聽講～¥2

林鄭咪有